LMF w.t.f.h.k

首歌入面有幾條友都唔見人啦 呢排

LMF?????

Barkerie

中國有嘻哈

唔止班垃圾唔見人

冇事發生咪扮下憤怒扮下keep it real

想嘔

有事都係sell自己音樂同啲fans吹下水咁

其實睇佢地ig story都係反對立法， 但佢地唔返大陸出show冇飯開

所以咪冇人睇得起HK Hip hop

原來班所謂Hip Hop精神就係跪低

鐘意呢個多d

香港唔需要中國式說唱

都唔係嘅...我有日係金鐘都見到future ，不過JB呢啲先叫real

Except lmf

你自己都知咩先叫real啦如果仲比班垃圾代表香港玩Hip Hop，就係繼續製造壞風氣